睇見隔離post 刷李嘉城鞋真係好撚嘔心

誠哥前誠哥後，你地做慣契弟

冇人叫佢契哥喎

咁又點呀
你每日又咪比錢誠哥洗

以佢既歲數做你老豆都重得,叫誠哥就擦鞋?咁應該叫咩?誠弟阿?